依家望北樓班大陸流亡富商應該震過貓王

送中條例可以合法押人返大陸之餘仲可以跨境沒收在港資產，按道理呢班人應該係最反對送中條例